中聯辦實驗室已於中山體育館動工

係支那實驗室呀！係限制出境嘅前奏！！